左膠必須拉走

其實咁多人
唔洗全部都召喚神獸
可以搵幾條友拉開左膠

其實我個人比較prefer打埋左膠
首先
佢地唔係同路人
無幫幫過我地擋刀擋子彈
無喺黑警開槍，打人果陣
衝出嚟阻止
其次
唔排除佢地係臥底
之前都試過有臥底
扮報警拉走佢地
但其實幫藍屍解圍
最後
佢地絕對係仆街
放過黑警藍屍
等於再放佢地襲擊手足
之前揸刀斬人
呢排開車撞人
跟住會點？

我地要有個共識
左膠出現一定要拉走
拉都唔走嘅話就打埋一份
當鬼處理

呢班自私左膠
見到左膠比人打
肯定下次唔會再出嚟阻撚住曬